# Stationeers translation file generated by martian.
# 
#, fuzzy
msgid ""
msgstr ""
"PO-Revision-Date: 2020-12-29 01:36+0000\n"
"Last-Translator: amosa <ksp.amosa@gmail.com>\n"
"Language: zh_TW\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: Pontoon\n"

#: /Language/ScreenSpaceToolTips/Record[Key='StatusIconToxinName']
msgctxt "ScreenSpaceToolTips.StatusIconToxinName"
msgid "Toxins"
msgstr "毒素"

#: /Language/ScreenSpaceToolTips/Record[Key='StatusIconToxinDesc']
msgctxt "ScreenSpaceToolTips.StatusIconToxinDesc"
msgid "Current toxicity level"
msgstr "目前的毒性水平"

#: /Language/ScreenSpaceToolTips/Record[Key='StatusIconToxinWarning']
msgctxt "ScreenSpaceToolTips.StatusIconToxinWarning"
msgid "Needs attention"
msgstr "需要注意"

#: /Language/ScreenSpaceToolTips/Record[Key='StatusIconToxinCritical']
msgctxt "ScreenSpaceToolTips.StatusIconToxinCritical"
msgid "In a critical state"
msgstr "處於臨界狀態"

#: /Language/ScreenSpaceToolTips/Record[Key='StatusIconOxygenName']
msgctxt "ScreenSpaceToolTips.StatusIconOxygenName"
msgid "Oxygen Supply"
msgstr "氧氣供應"

#: /Language/ScreenSpaceToolTips/Record[Key='StatusIconOxygenDesc']
msgctxt "ScreenSpaceToolTips.StatusIconOxygenDesc"
msgid "The atmosphere you are breathing is causing damage to your lungs."
msgstr "您呼吸的氣體正在損害您的肺部。"

#: /Language/ScreenSpaceToolTips/Record[Key='StatusIconOxygenWarning']
msgctxt "ScreenSpaceToolTips.StatusIconOxygenWarning"
msgid "Suit's tank is getting low and needs attention"
msgstr "太空裝中的壓力罐含量偏低，需要注意"

#: /Language/ScreenSpaceToolTips/Record[Key='StatusIconOxyegnCritical']
msgctxt "ScreenSpaceToolTips.StatusIconOxyegnCritical"
msgid "Suit's tank is critical, replace your oxygen tank"
msgstr "太空裝中的壓力罐含量即將用盡，請盡快更換氧氣罐"

#: /Language/ScreenSpaceToolTips/Record[Key='StatusIconPressureName']
msgctxt "ScreenSpaceToolTips.StatusIconPressureName"
msgid "Internal Pressure"
msgstr "內部壓力"

#: /Language/ScreenSpaceToolTips/Record[Key='StatusIconPressureDesc']
msgctxt "ScreenSpaceToolTips.StatusIconPressureDesc"
msgid "Current pressure level, check suit pressure"
msgstr "當前壓力水平，檢查太空裝壓力"

#: /Language/ScreenSpaceToolTips/Record[Key='StatusIconPressureWarning']
msgctxt "ScreenSpaceToolTips.StatusIconPressureWarning"
msgid "Suit pressure is low"
msgstr "太空裝壓力偏低"

#: /Language/ScreenSpaceToolTips/Record[Key='StatusIconPressureCritical']
msgctxt "ScreenSpaceToolTips.StatusIconPressureCritical"
msgid "Suit pressure is critically low"
msgstr "太空裝壓力極低"

#: /Language/ScreenSpaceToolTips/Record[Key='StatusIconTemperatureName']
msgctxt "ScreenSpaceToolTips.StatusIconTemperatureName"
msgid "Internal Tempurature"
msgstr "內部溫度"

#: /Language/ScreenSpaceToolTips/Record[Key='StatusIconTemperatureDesc']
msgctxt "ScreenSpaceToolTips.StatusIconTemperatureDesc"
msgid "Current temperature inside your suit"
msgstr "太空裝內的當前溫度"

#: /Language/ScreenSpaceToolTips/Record[Key='StatusIconTempuratureWarning']
msgctxt "ScreenSpaceToolTips.StatusIconTempuratureWarning"
msgid "Displays Current Toxicity Level"
msgstr "顯示當前的毒性水平"

#: /Language/ScreenSpaceToolTips/Record[Key='StatusIconTempuratureCritical']
msgctxt "ScreenSpaceToolTips.StatusIconTempuratureCritical"
msgid "Displays Current Toxicity Level"
msgstr "顯示當前的毒性水平"

#: /Language/ScreenSpaceToolTips/Record[Key='StatusIconLeakingName']
msgctxt "ScreenSpaceToolTips.StatusIconLeakingName"
msgid "Suit's Leaking"
msgstr "太空裝氣體洩漏中"

#: /Language/ScreenSpaceToolTips/Record[Key='StatusIconPowerName']
msgctxt "ScreenSpaceToolTips.StatusIconPowerName"
msgid "Suit's Power Supply"
msgstr "太空裝電源供應"

#: /Language/ScreenSpaceToolTips/Record[Key='StatusIconGravityName']
msgctxt "ScreenSpaceToolTips.StatusIconGravityName"
msgid "Zero Gravity"
msgstr "零重力"

#: /Language/ScreenSpaceToolTips/Record[Key='StatusIconJetpackName']
msgctxt "ScreenSpaceToolTips.StatusIconJetpackName"
msgid "Jetpack Active"
msgstr "噴射背包啟動"

#: /Language/ScreenSpaceToolTips/Record[Key='StatusIconClimbingName']
msgctxt "ScreenSpaceToolTips.StatusIconClimbingName"
msgid "Climbing"
msgstr "攀爬"

#: /Language/ScreenSpaceToolTips/Record[Key='StatusIconLightName']
msgctxt "ScreenSpaceToolTips.StatusIconLightName"
msgid "Toggle Headlight"
msgstr "開關頭燈"

#: /Language/ScreenSpaceToolTips/Record[Key='StatusIconInternalsName']
msgctxt "ScreenSpaceToolTips.StatusIconInternalsName"
msgid "Toggle Helmet Open/Close"
msgstr "開關太空頭盔 "

#: /Language/ScreenSpaceToolTips/Record[Key='StatusIconHandPowerName']
msgctxt "ScreenSpaceToolTips.StatusIconHandPowerName"
msgid "Toggle Item in-hand On/Off"
msgstr "開關手持裝置"

#: /Language/ScreenSpaceToolTips/Record[Key='StatusIconInSlotName']
msgctxt "ScreenSpaceToolTips.StatusIconInSlotName"
msgid "You are inside a slot"
msgstr "你正在存取一個插槽"

#: /Language/ScreenSpaceToolTips/Record[Key='StatusIconHungerName']
msgctxt "ScreenSpaceToolTips.StatusIconHungerName"
msgid "Current Hunger"
msgstr "當前飢餓度"

#: /Language/ScreenSpaceToolTips/Record[Key='StatusIconStunName']
msgctxt "ScreenSpaceToolTips.StatusIconStunName"
msgid "Stun Percentage"
msgstr "暈眩百分比"

#: /Language/ScreenSpaceToolTips/Record[Key='StatusIconAirTankName']
msgctxt "ScreenSpaceToolTips.StatusIconAirTankName"
msgid "Current AirTank Capacity"
msgstr "當前的氣罐容量"

#: /Language/ScreenSpaceToolTips/Record[Key='StatusIconJetpackWarningName']
msgctxt "ScreenSpaceToolTips.StatusIconJetpackWarningName"
msgid "Propellant Capacity"
msgstr "推進劑容量"

#: /Language/ScreenSpaceToolTips/Record[Key='StatusIconFilterName']
msgctxt "ScreenSpaceToolTips.StatusIconFilterName"
msgid "Filter Capacity"
msgstr "過濾能力"

#: /Language/ScreenSpaceToolTips/Record[Key='StatusIconWasteName']
msgctxt "ScreenSpaceToolTips.StatusIconWasteName"
msgid "Waste Capacity"
msgstr "廢物量"

#: /Language/ScreenSpaceToolTips/Record[Key='StatusIconHealthName']
msgctxt "ScreenSpaceToolTips.StatusIconHealthName"
msgid "Current Health"
msgstr "當前健康"

#: /Language/ScreenSpaceToolTips/Record[Key='StatusIconHydrationName']
msgctxt "ScreenSpaceToolTips.StatusIconHydrationName"
msgid "Current Hydration"
msgstr "當前含水度"

#: /Language/ScreenSpaceToolTips/Record[Key='StatusIconUnconsciousName']
msgctxt "ScreenSpaceToolTips.StatusIconUnconsciousName"
msgid "Unconscious"
msgstr "無意識"

#: /Language/ScreenSpaceToolTips/Record[Key='DeconstructCanisterFull']
msgctxt "ScreenSpaceToolTips.DeconstructCanisterFull"
msgid "Cannot deconstruct. Canister needs to be empty"
msgstr "無法拆解。容器內需要清空"
